新手岀車

預算5萬二手車 1500cc樓下
本身想買萬事得2 但屋企人175 怕坐後邊頂腳
之後睇萬事得3 發覺原來個價都幾硬下 同fit jazz差唔多價

好多朋友都話萬事得相對好少野壞
都算係其中一個考慮因素

新手岀泥當操下車 不過又唔想買咁殘
有無推介

泥頭車

認真問

留名

同問，睇中polo 2011-2013左右

jazz唔考慮下？

Rumion

咩年份又唔講

JAZZ啦
易揸易整再放出去又易有人買

梗係連登神車

有睇過
想知3同6除左cc有咩分別 睇落價錢6重要平d

同事10年gti 渣左兩萬咪 整左兩皮野

想知4至5萬岀到咩年份 咪數

仲有
PROBOX

Townace GL (平價FR )

08~10 8萬咪 掛

Townace 搵到MT就真係無敵

6 building quality 好過 3, 厚實D

咁癲 第一次聽polo都要整

普通Polo同Polo GTi係兩回事...
你當GTi係polo殼golf餡